有啲人真係好鍾意扮高尚

成日話自己唔會睇唔起人，又話人哋淨係識妒忌叻過自己嘅人。
坦白講有邊個唔會咁做，淨係識企喺高地笑人，其實呢啲人先係最無恥。

呢個世界永遠憎人富裕厭人窮，好正常，到你做佢個角色你都會係咁

棯起以前中學有個8婆fri
個陣大家開始化妝
每次出街見到我地都係到串我地化得樣衰
又講到自己幾咁不屑化妝

點知有日同佢去男校open day
塊面白過鬼
好心唔好係到扮啦好撚假啊 屌你老母

唔通有個富二代佢老豆搵食我又要欣賞佢？因為佢有錢過我？幾時而家變到有錢就係欣賞佢？如果佢有啲過人之處或者佢係努力嘅人我會好欣賞佢。

有啲人成日都話乜嘢唔好歧視窮人，咁啲窮人有冇努力過改變自己生活？靠拎綜援嗰啲垃圾，你唔係要我同佢地好聲好氣？